不能否認有人開始發出假消息，意圖進一步激起民憤

警察係內地公安假扮
扮人ig名出if post叫人死

呢幾日大家好攰好容易誤判，請大家確認下再開post，唔好再發放假消息